除咗提現金，有冇人玩下全民買熊？

其實都諗住攬炒啦，人人都買注熊仔，到股災嗰陣又可以對沖返港滙嘅跌幅，兩邊都有着數。

大戶殺撚晒你啲熊先一炮過走貨

On l 9

師兄睇黎你未擁有過牆紙

買遠啲佢有本事殺咩？個市跌就一定賺啦

唔出價
因政局不穩徹出香港業務

股票唔係咁玩你遠熊都要睇幾遠，價位，價內定價外，街貨等等，最重要係牛熊影響左右唔到股災，只係大戶ge點心

抱住一個唔係你死就我亡嘅心態大手入熊就啱

自己送錢上門

應該會直上40000點

我唔識玩牛熊 但係我見到有d number
個收回價係30000點 都有6倍槓桿
咁咪姐係冇機會被打耙?
咪低風險高回報?
但係我都知唔會咁大隻甲拿隨街跳
實情係點樣?

投行多謝你

敬啟者

你好，針對本週二機場付國豪先生相關事件，本人得悉有指此人違法以旅遊簽證在本港進行採訪工作。

本人要求貴署電郵回覆提出相關法律資訊及對相關事件作出調查

1)根據香港法例對持旅遊簽證在本港進行採訪是否屬違法行為

2)律政署是否會對付國豪涉嫌進行上述違法事件作出調查

3)律政署是否會對付國豪涉嫌進行上述違法事件作出檢控和扣查

一位香港市民上

sd哂比律政署 律政司 奠若華
再sd哂比其他人

講真呢排日日跌，買熊真係有福了，不過我唔玩衍生工具

想limited loss就買options long put恆指好過啦，走去買熊

點玩？

快D去睇下

大戶應該好期待
一夾就全民打靶

打哂靶全民做乞衣攞綜援

道指跌800點，今日入得熊啦

ching long幾點hsi?

long put